香港有無有關Machine Learning/Deep Learning嘅meet up?

如題

想開返個 jQuery + Webform meetup，你有冇興趣？

主要對ml有興趣

Sorry, Hong Kong no IT

Facebook 有，自己search

唉，見你喺廢港咁慘：
-
-
-
-
-
-

我繼續寫我嘅 jQuery

香港水平咁低，充其量咪又係講下supervised conv net, 再ff下點用lstm炒股

去meetup 自己search

明串我啫，有何高見

DRL + multi agent 自己炒路過
香港有人咁炒 不過唔多出聲咁解
不過炒股淡出
而家主力 FX, bond
我的確ff過用Lstm 就可以炒 不過輸到仆街

攞真錢炒之前都會 back test 吓掛，點會輸到仆街